熱狗又搞事，欺善怕惡既水晶姥姥帶頭搞k Kwong

之前水晶姥姥係倫敦人西先生個group講左柒野，俾人起底原來係雲粉就唔敢出po批鬥人

依家見無人再搞佢，佢就繼續欺善怕惡，鬧k kwong叫人戴口罩有陰謀，出口罩賺錢唔啱

最好一批免費口罩送去水晶姥姥屋企，咁佢就無聲出啦